{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F101199",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "존시카고피자앤펍"
    },
    "text": "「ジョンシカゴピザアンドパブ\\n\nソウル龍山区梨泰院洞118-3\\n\nファーストフード-ピザ、11:30~24:00、年中無休、50席/部屋:部屋なし、梨泰院シカゴピザ専門店「ジョンシカゴピザアンドパブ」。 チーズ爆弾で有名なシカゴピザが味わえる所だ。 様々なビールが並び、パブの雰囲気が漂う。 ここの人気メニューはチチトマトピザだ。 セットで注文すると、ビールと一緒に楽しめるのでさらに良い。 おいしいシカゴピザとビールを与えたいなら、「ジョンシカゴピザ&パブ」に立ち寄ってみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョンシカゴピザアンドパブはどこにありますか？",
            "answer": "ジョンシカゴピザアンドパブはソウル龍山区梨泰院洞118-3にあります。"
        },
        {
            "question": "ジョンシカゴピザアンドパブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジョンシカゴピザアンドパブの営業時間は11:30から24:00です。"
        },
        {
            "question": "ジョンシカゴピザアンドパブは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ジョンシカゴピザアンドパブは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジョンシカゴピザアンドパブには何席ありますか？",
            "answer": "ジョンシカゴピザアンドパブには50席あります。"
        },
        {
            "question": "ジョンシカゴピザアンドパブには個室はありますか？",
            "answer": "ジョンシカゴピザアンドパブには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ジョンシカゴピザアンドパブのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "ジョンシカゴピザアンドパブのおすすめメニューはチチトマトピザです。"
        },
        {
            "question": "ジョンシカゴピザアンドパブでセットを注文すると何が付きますか？",
            "answer": "ジョンシカゴピザアンドパブでセットを注文すると、ビールが付きます。"
        },
        {
            "question": "ジョンシカゴピザアンドパブの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ジョンシカゴピザアンドパブはパブの雰囲気が漂っています。"
        },
        {
            "question": "ジョンシカゴピザアンドパブで食べられるピザはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ジョンシカゴピザアンドパブで食べられるピザはシカゴピザです。"
        },
        {
            "question": "ジョンシカゴピザアンドパブで提供されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "ジョンシカゴピザアンドパブで提供されている飲み物は様々なビールです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 426
    }
}